（聽歌師）When we disco 同 酒杯敲鋼琴 係舊瓶新酒？？

酒杯敲鋼琴👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿

喺度聽緊jyp個首 阿媽喺廚房問我做乜嘢聽舊歌😹😹
兩首歌差左22年 香港個首1988 年

Kpop 撚勿吊我 平心討論姐

非kpop 撚
唔似

留名聽下